其實d kpop女跳舞個陣有冇意識到會有好多人J呢一刻既自己?

岩岩睇完條fancam有感而發

🤔

俾條link黎先

巴打j開邊個?

樓豬成日J kpop女

一定係想比人J先咁跳

跳豔舞預左啦

U too

靚女既存在已經預比人j

但我對人造人無興號

靚女既存在已經預比人j

但我對人造人無興趣

呢個系憑我自己本事搵來的link
點解要share?

尋晚 fyy 係後生仔個段舞又係 J 死人

link?

10

想探討下異性心理jer

對d大脾粗既靚女零抵抗力😵

好想由佢鞋底奶到上頭殼頂😵

講得好

俾d 火我

J開nancy

[超多圖] Momland Nancy ❤(1-18歲) 純天然美韓混血兒超級大美人(完整版) 推到1001

LIHKG @ Android

我yeonwoo咁pure都J得落手

咪就係

有冇圖

身材好邪惡!!

你最邪惡

你試下搵個形容詞describe下佢對摟屌腳!?!?

樓主個問題幾值得反思

你唔好撚on9啦, d女知你對佢張相打 j 潮吹都黎唔切啦

但聽講d女星係握手會後 會根據油頭毒撚fans既比例去決定洗幾次手

你想睇我J緊NANCY個咸濕樣定J完好滿足既樣

Captain Nancy

2 nice mountains

認真正係正，但兩條女差唔多樣咁

邊到有得叫韓星雞？

叫韓雞把啦

No色情

無人J就食得屎㗎喇

留明

反而想知呢啲女團解散之後佢地會去撈咩

特別係啲唔出名既暗團

做 普世價值呀清

會咁樣 好似係

J大髀緊係j銀河

我睇AV打J個時D AV女都意識到

粗咩 呢啲叫有肉地喎清

圖呢屌你

肉地more 好撚正

我諗起方力申

落咗妝變菲律賓人

巴打識j
利申:momoland粉

屌你老母！

jeng
more

太色情 不了

又J我

好想屌

呢條女好正

求韓星AV

求

睇人係台上唱歌跳舞好j過直接睇人扑嘢啦

得條界遮住個屎眼，露哂個屎忽，但原來個屎忽好扁

識J一定J十字步

一定眯bamboo嘅...
精盡人亡

j=視姦

免費亂

雞

你係咪本末倒置左
佢地唔係跳完 之後先知比人J
佢地根本雞格想比人J 先至跳

雖然呢行係大染缸 但都有唔少pure ture女仔..佢地只係聽公司話先著性感衫.. 現實中係好害羞好善解人意既好女仔黎.. -.-

yeonwoo

仲有好多.. 舉唔哂..

傻.....唔獻身根本無機會出道
一間事務所N條女 競爭果六七個位
個個都搏咁勤力 憑咩俾你跑出
韓國男人出名鹹濕 階級觀念又重
自己諗啦 係唔岩聽架喇

喊左

冇錯

krystal Jung
iu

跳黎做乜鳩 除衫好過啦 反正著住件衫都樓主呢堆人幻想冇著

9

???

打錯 係g

唔係

g for goddes

-.- ...

跳個陣就未必，要專注個PERFORMANCE，但入行個陣應該已知

其實就算唔係明星, 做得靚女就逃唔過比人J既命運, 係睇佢地當呢件事係正面定負面

右邊求名

johyun

咁即係正啦 就好似我呢個靚仔 一諗起成日有女j我 正 至於肥婆block撚咗佢就算數

作為一個男人一諗有人會J自己或者女人捽碟 嘩屌起哂雞皮打冷震